有無人用過神舟電腦?

佢地d機好平

呢部點睇?

快d去買，唔洗po上黎喇

自動back up
抵！

john archlinux dup code very good

快買，再report

小心燒底板/電池大爆炸

平靚正功能又多

呢個價買ebay refurbished好過

940m 狗也不屌

840m受害者

狗也不屌支那出品

電腦大爆炸！

柒頭皮

電腦哦..你真係唔怕內置洗唔走既木馬?

原來木馬個format係physical都仲有人中招

全家死清光

我朋友之前用過
佢寫就寫住cpu i7
但實際都唔知係咩u
一個字講哂
垃撚圾

咪撚on9 啦
買張sd 卡都會有伏，你走去買部電腦？